呢個莫非係醫管局另類「罷工」方式？

淨係處理投訴信，表揚信扮睇唔到？

醫院管理局 Hospital Authority 行政總裁，既然你已經書面回覆，不如大方一點向傳媒講解一下為何只將投訴信轉交工會，但表揚信卻不會轉交。

push

推